文宣做好佢！唔該

我知道兩個月時間會攰會心灰
但港共中共狂做打民心既工作
林鄭玩快閃落區配合宣傳
港人港地拍哂片，YouTube 有 channel click rate收返錢
再加上CCTVB日日幫四點鐘剪片宣傳
仲有日日傳邊區黑社會出動打人製造恐慌

唔該重建好連儂，有文宣出個陣，大家落力forward出去，重拾好個勢。一齊打埋場仗佢

香港人加油